岩岩好衝動咁祼辭左

咩工

因咩事

25歲了 有經濟壓力了

裸辭不最罪！是人生的轉捩點！！

如果其實等錢洗 但照樣祼辭
那是什麼？on9麼？

其實你做得決定者係你已經忍左好耐
放過自己 香港大把工睇你搵唔搵到架者

辭左職可以肆無忌憚搵工
一個月應該夠啦

辭咗職先會搵到工
因為只有無收入先會有動力搵

其實都係一種解脫
我都好想好似巴打咁
一封信車入經理房嗌唔撈
( 做緊濕鳩 contractor打雜位 )

有家室？唔係嘅話咁後生何來壓力

無家室 亦唔諗住有
照顧好屋企人就算啦

其實都真係搵唔到
可能我厭尖
BTW人工高 工時正常 五天工作當然好啦

做咩無啦啦辭職?

我兩份工都喺裸辭
last day 完好快就搵到工 空窗期唔超過半個月
放心 香港地好多工 視乎你做唔做

太遠頂唔順
來回4小時
人工係高 但係車程時間加埋工時除開就唔高了
堅持左一年 真係頂唔緊

邊到？
咁辛苦 頂到一年已經好好

要咁耐
你住廣田

好快搵到工 放心

你依家入黎我房收返封信，我當無收過ok?

地盤 逸東附近?

咁岩既，岩岩都辭左

NGO 做ACCOUNT

你頂到一年己經好好,依家我都想辭,不過經朋友介紹,唔知點開口 頂左4個月

股災先黎裸辭，樓主睇路。

我岩岩都裸辭咗，中學文職，校長祝福我前途更好

依個post 好激動人心
搞到好想辭職

上個月被辭職
雖然年頭同左老細講做多排唔做
但又比我做到6月
但因為老細又想請返個舊人(讀完書返黎)
就逼住叫我不如辭職走
本來自己可以做到2x號先做遞信程序
但自己都想提早D搵工月頭就遞左
做埋呢星期LAST DAY做廢青了

頂左4年幾

我都祼辭 之後同事介紹我去佢舊公司做 差唔多人工 但舒服好多

2小時車程, 由邊到去邊到咁慘
btw辭工都唔係咩唔見得光既事, 唔駛諗太多

咁咪當放假休息一段時間，香港地工求人多過人求工

老細問我下年仲做唔做 我都同佢講左唔做
但我仲未搵到工

而家失業率咁低
裸辭根本冇得輸

差唔多啦

死死氣返入去同老細道歉吧啦，應該仲有彎轉既

利申上禮拜都裸辭左

日日都3個鐘車程 住大西北慣左 去邊都差唔多

咁真係好遠
係咪無巴士坐？

咁慘 你開始左搵工未呀？

點解唔原區就業

絲打辛苦晒
希望你搵到份更好既工

大西北咁少工種

Sad but true
咁去近啲區域，九龍呀葵青區呀都好

絲打好勇
我都係激親但個陣都只係果斷搵工
然後家陣等緊last day

香港地係好多工 不過係垃圾工

近極都差唔多成個鐘
份工ok就用多半個鐘都冇所謂既

係咁㗎啦，住得屯元天就要有早起的準備
有西鐵係快左少少
荃灣都幾多工做，有工廠區有寫字樓區

藍田有E22入東涌

冇事 我之前都裸辭，休左3個月 ，7月準備番工

咁真係幾難頂既

見過但無回音
個人對份工有要求
距離 工種 因為想有心發展
所以呢1 2 week都無咩工出ad

邊行

早起到都冇用... 體質差少少，好快捱唔住
有份工好想試下，但係柴灣個頭返工

利申裸辭廢青 日日晏起身都係覺得好疲累

人工高點解唔每日坐的士來回？

大西北真係好少工揀
返過大埔鑽石山 開始頂唔順
偏偏請人既都觀塘九龍城東區南區

我明，之前天水圍返日出康城，真係好辛苦，我人工仲要低，做左一年搵到新工就走左

又蝗語祼辭

我都好想裸辭，但就嚟28了

係真唔係 呢到個個都話祼辭左

25歲有咩所謂

辭都辭左 唔好諗啦

個人目標30要穩定

我都想辭
但唔捨得份60k人工

驚撚咩 27歲果陣裸辭左3個月，個個星期就約fd行山同打機，成世人做幾十年野，裸幾個月唔會過份啦吊。

廢青左就黎一個月

呢幾日見左份coldcall sales

諗緊做唔做

btw冇左嘢做係屋企真係好頹
日日訓到1/2點 咁就冇左半日

香港地有手有腳怕乜
裸辭之前 都有一定嘅嘢累積咗 差在幾時有個爆發點

幾銀人工先？

比我5皮野，我會諗諗

裸辭兩個月
上份工係垃圾電訊公司 岩岩去完一個月日本返黎

裸囉，有咩所謂姐

屌

我24仲讀緊書返緊煙腸

我都好想辭職...返工好HEA,但係要返SHIFT...
日日唔知返去做咩,好冇生活內容,
想換份有意義D既工

仲未搵到方向同目標

唉好多人都係

好羨慕d人有目標
就算當下人工低唔緊要，起碼知道自己做乜
或者預計到將來會去到邊個位
但我就嚟28都仲on99咁
真係想推倒重來

祼辭起碼要有幾十萬可動用資金，照顧到自己起碼半年先好

上一份工都係祼辭 辭完反而輕鬆好多
當比自己邊休息邊揾工

加油 岩岩上月中裸辭今月頭就有offer

好多人目標都係想人工好，福利好，時間好，五日工作，多大假
有咁嘅工做種類都無所謂

冇家室有積蓄
其實唔難

搵過份更好先難

都辭咗咯, 向前看, 積極搵工喇

希望你快啲搵到

搵緊幾錢先？

除左遠仲有咩令妳祼辭？
不過恭喜妳脫苦海！
來回4小時根本賣時間抵銷左人工
樓主頂得順一年好犀利啦
正面啲啦
而家係半個自由身 比起人地1個月3個月通知 都有優勝之處呀

我想祼辭個人生

見完工 無收到offer 好sad

炒住散先囉

如果只係遠, 你又話人工高, 可以試下揸車架

搵錢仲多
不過長期就不了

我上個月都係裸辭，即日搵工，send咗廿幾份CV，即刻有人約interview ，下星期翻新工 終於擺脫

佢諗佢嘅高只係高過出面
未高到可以養車

btw，早兩日已加入裸辭大軍

裸辭姐又唔係裸跑，
呢個世界跟本係要祼辭

我都係
成3個月 仲未有工返

住東區返青衣真係頂唔順
我想返港島工啊

日日都大西北來回港島東3個鍾
咪搵d野睇下當讀書增下值囉
好事黎既

唔好講到裸辭係大罪 咁奴性

轉工姐 轉行先煩

公司有2個30歲轉行入來做

x2
好羨慕d人知自己想做咩

well done

X3
我三十都未知自己想做咩。
我只係知道要搵錢

裸辭唔等於衝動喎ching

我2年前25歲都裸辭咗去旅行

大西北返九龍東，返撚左4年終於有offer 下星期last day

簽約果下真係好興奮

扯住旗簽約

係

好羨慕有呢個勇氣
我冇經濟壓力, 工作壓力都唔係好大
但放唔低, 怕一停左就追唔上

祼辭都驚
利申試過兩次，依家26歲

我都裸辭咗 遇著仆街老闆

賭球囉dllm

同你一樣
努力搵工中

如果我轉行都一樣

唔辭都辭咗，唔好諗返轉頭。人生有啲突然嘅轉變，話唔定係機會嚟。俾心機搵工，下一份會更好，加油呀！

裸辭裸辭裸辭不最罪

巴打好波

29歲轉左做低層公務員

公務員

劈佢老母臭閪炮

巴打正解

月頭都裸辭咗
辭咗先有動力揾工

好想裸辭 去返一頭幾個月旅行流浪
乜都唔理 俾個腦放空

樓主老老豆豆你搵幾錢一個月先?

咁你都忍到

唔怪之得咁耐 要搭兩程巴士
但觀塘果頭都好多工揀 再唔係過港島都得
加油！

返工
-> 返工好on 9
裸辭>旅行
搵工 -> 返工
-> 返工好on 9
裸辭>旅行
搵工 -> 返工
-> 返工好on 9
裸辭
.
.
.

再裸辭的話, 我諗都係直接提早退休算

38做緊低下奴工

成世人流流長，拎幾個月出黎休息下諗清楚自己想點係好事，好過你到時人到中年又迷惘唔敢遞信又怕畀人炒

去旅行前辭咗 以家好想翻工

著返衫未

呢個真 我而家都好迷惘 唔知自己想點
日日返工都好苦惱 如果唔係班同事太好
我諗我一早頂唔順

一樣呀 惠利

我辭之前個老闆同同事都好好，不過就係對前途好迷惘，最後都係跳出comfort zone再去學野增值，而家都遇到好老闆好同事，最重要係知自己想向咩方向前進

希望辭咗嘅都早日搵到目標同好工

邊做邊學
我都想搵到自己想做既野

脫苦海了 放心啦唔會後悔
利申：裸辭加返新工，重獲新生

26歲裸辭咗兩次，兩次搵到新工都人工高咗

點解咁好
裸辭失業 人工冇加

巴打你都算快
我三月裸辭左
四月等到九月先開始返

裸辭既你地搵幾多？

你個名

窮呀 忍到忍唔住了今天

我兩個鐘已經頂唔順

痴屋企住都要幾十萬半年？

我已經3個月都仲未有工返

人生流流長,返少幾個月工其實好閒. 樓主Enjoy

邊行咁正 30 歲仲入到行

30大關真係好煩

做左5年sales 前幾日都祼辭埋，以前返緊工就諗唔做之後去邊玩，結果辭工後幾日就無聊呆坐屋企打機，落街食飯煲煙 心態真係變老，接受咗現實，冇咗廿歲頭既瀟洒。就算人工低都想搵d野撈，好怕冇錢

同你一樣
搵又搵得雞碎咁多
擔心中年失業

我之前住過梅窩返藍田 想死 2年

裸辭嘅過渡期 , 我都裸辭緊, 咪搵份pt 再搵啲興趣學下

hea耐咗好易變懶

好焦急既心情

我都成3x先轉行, 雖然都難, 但起碼唔係冇可能

做緊政府工想唔做

巴打咩轉咩

同問

未做夠一年都走左 搵過第份人工多幾成
唔走一世無轉機

連登仔個個有ive都可以19歲19k, 25歲25k, 35歲40k

所以你有25k都幾好,唔洗走啦

做左一年都無已經想辭職考政府工
人工叫ok 同事又好 不過睇唔到有升職既可能性
要供樓所以無樓主咁大勇氣裸辭
唯有邊做邊搵

電訊轉工程

供樓真係揸住左春袋
除非儲左一大舊錢

我都想裸辭
3月遞過一次信
之後上司叫入房 傾左成個鐘
無條件留低
不過而家越黎越唔對路
本身工作範疇已經無野學 帶唔走去其他公司
仲要有閪同事 同“偏心”上司
想再遞信

不過而家遞 又蝕雙糧 同怕難搵好工
十五十六中

利申 英文差的會計狗

遞完信仲無條件留低
冇架喇
留係度盞繼續俾人揸住春袋
仲衰過裸辭

我返到成日俾人屌都係咁 年底拿埋雙糧走人算

有經濟壓力都敢 佩服

如果我有經濟壓力 我連hea做都唔敢

但諗極都冇答案

無錯

唉 衰心軟
不滿左好耐
但比人講多兩句就

之前fg返左兩日就射波辭職
但跟住諗諗下又要再搵過份工請個fg都唔易
公司又問我試唔試我都留左係度
不過愈做愈hea日日打機訓教多過做野先繼續留係度
儲夠經驗走人

責任心太重
所以成日要同人包底
發左N次皮4
擺個戰鬥格出黎
先至情況有好轉
但個心好攰
真心唔想再做落去
但都係為錢先十五十六

自己去？

當然要讀書, 一張白紙又唔後生邊個會請你?

冇晒工作熱誠係最慘

好想走

緊係啦 邊度搵到個人可以唔洗做同我去一個月

做左3 4年野,做左三份工
已經對轉工無期望
根本就係轉去另一個地獄

me2
結果宜家未夠一個月就開始後悔

仲未搵到工?